(轉美金) HSBC 手機app一問

如題，請問可否在手機app內將港元兌美金嗎?

按外匯買賣沒反應

24小時呀

果個係分類title

無外幣户口，用唔到

簿仔戶口？

唔該曬你先 剛剛打左去問 真係呢個原因 仲要一定要去分行先可以申請到轉美金大計要推遲幾日

弱智